如果你可以見到未生你之前既阿媽，你會同佢講咩野？

記得叫老公帶套

遲啲見

唔想出世

唔好生我

咁咪有paradox

咁同佢講 第幾胎如果係某性格就落左佢啦

好似back to the future咁慢慢消失

03年買淘大

佢可能當你痴線

same

早啲生得唔得

第日有咗落咗佢

97樓市爆破之後大手買5層樓

戴套呀撚樣

一係留返97後先買樓
一係就做足安全措施

樓主你個名個n字點解呀？

naan
l比人用左

用DNLMLCH 未得

Back to the Future

慣左打dllm